CCTVB真係咁好睇？

屌 係咁見到CCTVB啲討論post
乜而家真係仲會有人咁鐘意睇？
乜撚野家明復活？ 佢死咗係雪山啦唔係咩

無時間負皮唔回覆上一頁
有時間入去屌爆玩狙擊

想講廣東話電視劇冇得揀
hktv

睇Viu tv?

lihkg一開始班打手未申請到ac或者未接到order做野
呢幾日終於開始出現

從予盾禁播後都對佢好撚失望 App都del埋

夠膽俾腐皮唔夠膽行出黎？
不服來辨？
打手垃撚圾

我寧願唔撚睇電視都唔會好似嗰班廢中垃圾戲撈飯

五毛 早洩打手我屌晒佢哋老母
見一個扑一個